有線兒童台 創聖大天使

有冇巴打細個有睇過
最近睇返 有冇發覺Ed唔同左
明明記得啲插畫唔一樣
最有印象其中一幅係鯨魚

Op一樣咁好聽

阿姨洗鐵路

男主係隻狗轉世

司令係阿波羅一早知
但主角明明話佢係阿波羅其中一個轉身
之後變左狗仔都痴線

第二季痴左線
放毒

因為一個設定變糞作